分享下大家身邊既耶撚朋友既FB/IG status

耶穌 耶穌 耶穌
榮耀 榮耀 大君王 我主 我王 我俯伏
全人 願意 願意 吾再向世界妥協

世界 點可以無左耶穌
教會 點可以無左耶穌
靈魂 點可以無左耶穌
接受 尊耶穌為大吧！